[清純kpop] 面包仁美定矢吹奈子可愛啲? (shy)

面包仁美正評

矢吹奈子負評

下面貼錯圖, 諗住貼呢張先啱

好想將佢地當兩隻寵物咁養😫😫😫

樓主啲比較post畀人低估得好能緊要

係

豬持

會比咩佢地食！
比咩佢地玩！
點教佢地去廁所！
咁凍會唔會比佢地上床訓！！

知欠奈子真係好cp feel

第二張對手施力嗰一刻唔知點解有少少橋本有菜feel

nako好陰公要比班泡狗J

斬你碌鳩落黎

你咪啦

娜景

不了 知欠奈子

Nako

你死啦
cap定圖先

我
我
手把手
做完正經事會

清粒膠好assertive好alpha
扯咗少少

你求其開個查飛狗po都有4千幾負評仲alpha la ching

如果我話個post係真人真事ching會唔會離棄我?

港鐵好差咩 大公司福利好 跳幾年做到高層唔奇 只係清人中之龍 覺得你值得更好only

清搭開咩站 / 本人有咩特徵
我見到你會望第二邊扮睇唔明

鑽石山->上環
眼神閃縮 鬼祟 油頭OL會刻意保持禮貌距離
p.s. 有白卡但為支持港鐵一直用正價飛